我建議大學tee可以寫「X大老鬼」

城大老鬼齊反檯，嶺大老鬼勿O嘴

叫城大無腦

城大shitty

CityU = 高登巴丝
HKU = 港女
CUHK = openrice
UST = baby kingdom
LingU/BU = uwant/香讨

殘字?

城大食屎

城大隻佬

利申 已block

ouhk : 開大無紙

樹仁呢？ 正體字呢？

仆街囝

理大我呀？

果日係馬鞍山見到有人著城大廢青

城大乞食

屌

唔係港大咪撚著啦

真係有唔係講笑

痴線

CU 廢青(CityU)

出見凝住啲人著住件港大工程就係鏗哥

港大工程+170=柒頭鏗

仲要有埋秦沛個樣

染埋個mk頭